SCAM農場超精簡懶人包

農場超精簡懶人包

只限BSC,超快入門，仲有好多野自己發掘，我無迫你入錢，輸錢唔好喊

需要APPS: Trust wallet
需要基本幣: BSC，記得係BSC BSC BSC

揀你既農場->揀你既PLAN->因應你個PLAN需要既原料去做合成
例如，你個PLAN需要BNB-BUSD LP

咁你就去pancake swap進行兌換
兌換前，記得，記得留番微量BSC 做手續費

以上面個例子為例，你係需要手持1:1 既BNB同BUSD去合成

合成 LP，再番去你揀左既農場，deposit LP。
大功告成

農場LIST，入面有各農場LINK

睇價

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

要討論既番番去圍爐POST，此POST只作Q&A用途

利申都係玩左一個星期，各高手feel free to comment

SCAM

想問下風險係咩？

total loss

掘到啲鵝蛋喺邊度交易因為我見唔到binnacle有？

呃錢嘅

打個簡單既例子
新既拉面農場
你會見到左下係token依加個價位
因為佢係新農場，佢得3個pair，拎中間個個做例子
你會見到APY 6000幾%，嚇撚死你，係真既，係呢一秒。

APY會隨住個POOL既錢既多寡升趺，簡單D講，愈多人愈低%

同埋你禁開個% details，你會見到其實佢係compound daily先得出呢個%

覺得呢個po會搞到更加多人損手爛腳之後覺得係scam

同交易所兩個世界嚟，啲農場係喺條鏈上面運作，你要識用wallet先會知點買

唔該哂師兄

SCAM
數字遊戲
你攞出嚟睇下
買唔買到雲吞麵

你會見到token價已經唔同左
我打個POST個陣仲係32，依加我再睇已經37

Scam 拉 呃人搵食行遠d啦

咁想問下farm完之後點樣解返開LP換返BNB落wallet度？

我都想有佣收，唔好咁小人之心

去番pancake swap同一個位，解番個LP，佢會變番1:1比你
入番你trust wallet

入場記得用我推薦碼 包你有著數

一齊玩死Defi yeah

呢個都唔係農場唔好咁啦

入左
希望上到車

依加成個crypto市場好似17年日日有scam coin上市，差唔多開定crypto苦主區都得

40

留番個位比我

想問咩係蛋 鵝蛋 鴨蛋

冇wallet

啱啱開左跟大佬揾食

apple store都無?

買，herschel有

Goose Finance

唔知送貨要幾耐

等睇苦主區

日日出幾千蚊, 財自了

年息幾百厘勁過大耳loan

唔知點解仲有人返工

勁多rug bull 項目 血本無歸WOR

風險回報正比天公地道

上埋熱門 好快好多農夫出現

點解會咁快上到熱門，咁小回覆

咁有gain實有loss..賭錢冇必贏

仆街仔 還番d 錢比我啊

我買GME咪仲好 sh sh sh sh

冇真正了解到發生緊咩事就去玩 隨時total loss 唔似股票咁 玩幣已經走得前 玩埋呢個真係走前好多

連仔都想farm

呢個先係重點 當唔係想炒賣妖幣 farm farm瞓醒冇曬 炒埋妖幣嘅話心雄中一次scam rug pull就

勁撚似

點同，而家仲危險

個陣係binance 炒ICO，依加農場係連ICO都未撚有
佢地係token炸，COIN都未係

d人淨係見到個APY, = me

我經歷過幣災， 而家只信btc ETH， bnb 都ok
但呢啲新野真係無膽玩

想問 pools 有咩用？

以token賺token
唔洗合LP

你當single asset deposit

我既理解拎唔拎得番D錢係睇個農場，唔係睇你擺LP定係擺咩

人人都答得嫁，人人都是農夫

我都係15號先開始睇

我真係唔識 驚答錯

只係想提下大家注意風險 見到回報大要記得風險都大 學識玩之後睇隔離po啲師兄講邊啲安全啲 雖然少啲息安全啲 瞓覺都安心啲 對比銀行利息已經高好多

我一開始見到binance APY 6%已經嚇親

依加睇開日息6%

想問下咩係IL? 即係對比返Hodl, 我係賺少左錢? 係唔係我一日未放, 一日都沒正式realise lose? Thx

咁癲 我都係玩緊日息1%算

咁武士 自動又係乜

兩隻 stablecoin 既LP 會有咩風險？
我binance 見有成 1x% APY?

好似係 除非個好大差別啦 如果唔係其實差唔到幾多 最緊要收住息之餘有升

可以用呢個計

點解bnb-cake impermanent loss 對比

Bnb-busd 會細好多？

係咪姐係pair stable coin 風險會大d?

玩crypto都算少癲 呢啲直頭大癲
利申有hold link rune rsr grt dodo

無事係ACS
自動係auto

Binance 個啲係相對安全既

相對呀下

Stable coin? 邊隻

BNB都唔stable

我既理解，cake係親生仔？

道理就好似binance 會收平啲BnB transaction fee咁

BUSD/USDT

earn 完個隻farm d token 個 d token 可唔可以換其他token

睇liquidity
BNB-USDT Volume大 仲要狂升 自然高loss
利申9up

我理解係因為IL係睇價差同你買個陣既改變
全部買個陣做pair係1:1兩隻幣
B-C就好似變成2:1.5
而B-U就係2:1
前者價差只係大左三成，後者大左一倍IL就會更大
一隻暴升幣夾穩定幣風險會大過兩隻暴升幣
最穩應該係兩隻穩定幣，好似usdt-busd

Please tell me if I am wrong都係岩岩新玩

點解唔可以 SWAP炸MA

應該話池內(buy in)<池外 就會有損失
所以越大volume 越volatile嘅pair就越大loss

不過其實兩隻都volatile

推入落地獄，scam

兩隻都stable咁swap嚟做咩

想請問，每個LP右上角有個紫色數字x
例如Cake-bnb LP 40x，有啲就1x，2x，呢個代表啲咩？

唔係真係跌錢
只不過賺少左咁解

普通人可能用唔著但其實兩pair stable coin 唔係exactly 1:1, 大概0.99xx-1.00xx 咁上落，咁就會有套利空間，啲資金多嘅大戶會鍾意做呢種stablecoin 套利，貪佢低風險無乜滑價

有個比較出名嘅defi 項目叫curve finance 佢就係專做呢樣野，宜家都做得幾大下，而且佢仲有其他用途不過呢到新手post 就不再多說，幾複雜下

農場好似唔要呢個pair

BNB =/= BSC

要轉做BSC先
binance smart chain係佢條鏈，BNB係佢個COIN

唔明你問scan咩binance
所有野都唔係Binance上面進行

呢個我都唔知sorry，我估係mutiple咁解
你用D佢想要既LP，個x會高D

通常農場你個LP入面有農民TOKEN都會高好多
因為咁樣都會推動到佢地個隻TOKEN，你當係incentive咁

你比WBNB-BUSD佢都得，個% YIELD會細好多

但但但，佢SHOW出黎個個APY%，好似已經包左個x

建議你可以睇下auto，寫得好清楚點收點收
其他全部都係抄PANCAKE個UI 咩都無寫

樓主係咪#1打錯 BNB 做bsc

咩農場 minecraft?

基本幣係BNB，唔係BSC，BSC 係條鏈名.....

要點轉？ 射bnb入trust再係bnb到轉bsc？

Just use metamask and then add custom BSC chain, just search it’s easy. Using same ETH address but on another chain.

In Binance just withdraw BNB and choose to BSC

Don’t join those high risk pool suggest you to join stablecoin pool if you are new

對

記得唔好揀錯
揀錯會射左落海

係咩無留意可能有sorry

YES

Bsc 幣係指用岩network射左落銀包既幣？

聽日訓醒試下射0.01粒先
可唔可以射咁小

唔係好識答你個問題
你個問題本身有BUG 好似

個一粒，驚咩錯
你睇清楚咪得

未射過咁小真係唔識答你

我蛋

夠錢比礦工費射幾細都得

想問農場既風險係咩 農場成個收皮摺埋走人？
定係token稅唔返可以買賣既coin?

我知道一野全賣走歸0呢種死法
或者真係當scam收完錢走佬

我當binance 依家可以Farm dodo咁樣
個風險係咪dodo自己個網系統有問題 bugs大炒車？
（假設binance 係完全可信先）

上咗熱門

今朝返工去左幣安睇 完全唔明點玩

咁#1講既基本幣係bnb先岩？

射完轉完bsc 下一步係點買？

點樣睇到咁多唔同種類既幣？
我見巴打可以搵到幾種幣
又底褲又牛仔咁 有無好似交易板咁睇？

因為農場唔係幣安玩

對，可能我手快打錯

咪揀農場OR去隔離POST 乞LINK

#1有農場LIST

就咁係條trust入link之後買
就會見到trust入面有幣？

如果我依家有300幾usdt係binance到 我係唔係已經要諗好個lp組成係點 例如 bnb同蛋糕 咁我就要首先係binance 到換一部份bnb 同蛋糕 再分2次射去wallet? Thx

我係咁
copy trust link
paste to binance withdraw

可以射左bnb先，再慢慢swap

個網張cert都過咗期，safari唔比我去，不了

不論邊2種合成數量都要1:1? Thx

pancakeswap 入面farm 到既coin 或者stake到個coin
全部都係cake coin
而cake coin 講到明無上限

另外個堆pool種既 新coin 本身IFO預留左堆coin比你地玩
所以佢無任何風險，只係不斷出cake coin 比你

無人玩cake coin 價自然插水，但依家好多人玩，其實係你地炒起隻無限Qe 既coin

算唔算scam自己諗，人地零風險點解會執笠走人

um你當係

正確d講係合成價值，即係1蚊嘅coin a同1蚊嘅coin b

bee勁好用
日日賺好癲，都唔知間野開善堂定做生意

你有道理

呢隻野同pi 有咩分別

接火棒數字遊戲

cake coin 本身就唔係咁高價，係呢幾個星期班人將股市錢轉晒落嚟玩
一隻無上限既coin可以幾蚊炒上廿蚊美金

幣災近了

早晨

早

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外6隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH

farming當收息

安全 但係都好屎 回報唔夠 隔離po睇唔上眼

想問下pan cake bunny 我用trustwallet好似做唔到，佢叫我switch to bsc即係咩意思

咁我都明風險同回報都係成正比既

cake 又唔係真係咁驚，起碼出事真係有cz 照住先
同埋大佬，一早講明風險回報係成正比

Pancake cake bunny 都係用BSC

你無BSC就無得玩

就係唔明bsc係咩黎，而家只識用pancakeswap farm

bnb唔stable busd係stable coin
咁一隻波動大，另一隻波動細，咪容易有relative price chang，再計返數IL咪大啲

好似係

想問巴打知唔知farming如果唔harvest，係咪會愈滾愈快？ 定無關係要定時收成先安全？

得牛牛先會自動幫你compound

Binance smart chain

pancake 係用BSC嫁

但我係pancake轉左lp去到bunny佢都唔比我禁，下面剩係得switch to bsc呢段野

Scam，拉

SCAM COIN

我想問下，假設我係bnb $200果陣買左1粒bnb，然後拎去pancake swap 做bnb-cake iquidity provider
咁一日後如果bnb升到$1000，我withdraw 加轉翻哂做bnb
呢個情況之下，如果無無償損失果d，我係會拎翻around 1粒bnb，定會變成得0.2粒？

push

你入得做LP 就一定會有 Impermanent Loss
睇呢個網

bnb升跌左幾多 你都會受影響 不過你係會蝕錢
因為你入錢落LP 係pair左
我當a coin pair b coin 係 1:2 usd (鳩up)
個pool total 有100粒 a coin, 200粒b coin (100 * 200 liquidity)
而其中有10粒a coin 同20粒 b coin 係你既
咁你就佔左成個pool 10%

假設依家出面b coin升左價2usd變4usd 由你入LP時既1對2 比例會變左 1對1
咁為左套利既人 就會入d A 去放返d Bcoin出黎食價差搵錢
但係 liquidity AMM會保持一樣 所以為左反映價格變動 個pool會變左
141*141

依家你要抽錢出黎 你只會拎得返成個pool既10%
姐係14.1A : 14.1 B
咁你就會有14.1 USD + 14.1 * 4 USD
姐係70蚊
如果我當初唔拎去放LP
SH 20粒B coin 我會由 40 usd變80usd

利申返我都係新玩左兩日 唔代表一定岩 一定要DYOR

Trust 係未farm唔到蛋？

明明地，所以最好揀d波動接近d既幣咁？
Thx 巴打，祝贏多d

睇唔明
pancake swap係咩黎？app黎？

有冇d超高風險daily100%樓上既scam推介
pancakeswap太多人

Scam拉

隔離po 25蚊就開始farm緊

拉麵

出番去，唔岩你

害死人了 跌到七彩中

成個行業鏈愈嚟愈on9

成件事就好似我玩online game打怪有錢賺，之後再攞game錢換真錢，用真錢買雲吞面食，係咁撚容易賺就好了。

Me避險成功左

好運

有一隻不跌反升

farm簡單咁講其實係咪
拎兩隻coin (多數一隻stable啲一隻無咁stable) 合成
之後放一段時間等佢生成更多既coin
但呢段時間入面coin既價值會有升降
mainly賭既個樣野就係隻coin有機會係你farm緊既時候drop to zero?

可以咁理解

有啲擺一種coin都可以farm

但係合成個個野(係咪叫LP? 如果唔係既話LP係指咩)需要既兩隻coin個scale係咪一定係1:1?
同埋知道farm既時間愈長最後收返既coin愈多, 但farm緊既過程係咪唔可以cash out?

Liquidity provider好似係

係1:1

可以隨時cash out
Yield %會變
Token 會變

明白
要再睇下先
玩coin既時間唔長, 同埋都係玩現貨

鹽花做緊70% daily
歡迎入賭場

想問多樣
假設 BNB-SALT咁既combination, 1:1, 70% daily
姐係我放24H, 到第二日係可以拎返 1BNB:1.7SALT?

隨時都可以拎，佢會一路accumulate 比你
佢個70%會變

你可以除時拎生出黎既salt又可以除時拎番個LP

pools係咪最安全？ 諗住直接玩pancake

咩po 想爬文學嘢 pancake應該安全？ 諗住就咁stake係pancake